估唔到<十年>過咗一半啲劇情就出晒嚟

十年入邊個婆婆嘅自我嘅自焚 今日太古烈士就實現咗出嚟

Rip太古烈士

聽日大家企出嚟 為逝去嘅烈士發聲

推

Pish

罷工請左假 尋日經理翻黎同我入房傾心事
話自己個代覺得比人呃左 當年信一國兩制
佢問我有無睇十年 星期三就同劇情一樣
只係差無自焚
仲叫我再去一定要小心

今日就真係有人犧牲....

為時 未 晚

Push

RIP, 死嘅應該係林鄭個啲仆街陷家剷

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

套嘢初初攝製嘅原意之一係警惕人+唔想香港十年內變到套嘢嘅內容咁……
但依家有啲內容好似化做咗現實……

好似當年聽皇后大道東都冇乜感覺
到而家已經身在其中